MacBook Pro 翻新機

預算有限 翻新機 同 新機 係唔係差唔多

可以考慮，用落冇乜分別

買咗三部都係refurbished 又有一年AppleCare，外觀冇花冇凹，新機一樣，唔明點解買新機？

分別09，12年買過2部翻新機，而家仲用緊。心諗買新機都有機會壞，買翻新機check好晒先俾你，一定無問題，仲同新機有一年保又可買applecare，買新機？不了

岩岩入左手。
未用， 但unbox左。
冇咩大分別。
暫時見到分別係個盒會寫著 certified refurnished

通常平幾多？

買得2手都係想平
仲要問

其實無問題既
睇你接唔接受到個概念啫
香港人當左手機 電腦自己好私人既野
好似底褲咁 咪要新

我識鬼佬手機 pad 電腦都係2手
佢地跟本wfc型號 外表 有得用到佢既需要既app whatapp 影下相就 Ok

其實係咪冇touch bar好啲，硬係覺得之前既機襟用啲

我買

$8448

舊型號
平幾多就唔知， 但我覺得點都好過dc fever
有一年apple care

急著用， 無計

Apple似收起哂d翻新機多過賣哂咁嚕

無知一問，啲翻新機Apple乜來源收返嚟？

唔介意個盒唔同就買啦
我08年mbp15吋2.5c2d non unibody
用到今日今日仍然健康

點解無 翻新imac

有頭髮邊個想做癩痢
有錢都會買全新啦
翻新機跟本係比無錢，又要威果班人買

仲話咩不了

如果無我地買全新，你地何來有翻新機？
食緊人地二手菜，仲以為自己好醒

其實買二手 都係為環保出一份力 尤其二手車

有見地！

屌你老母你買樓唔好買二手啊， 自己起啦柒頭